打要還手！打完就走！(BE WATER MY FRIEND)

比班仆街藍絲打，大家一定要還手！不過記得打完一定要即走！
因為佢地係打你先果個，佢係唔會夠膽報警！ 就算佢報左警，佢要自己一個On99去錄口供，做一大段程序，佢自己身有屎，一定唔係肯去！
而且班廢柴黑警根本唔想做，有得唔開File就唔會開！
所以大家比人打，一定要還打！ 打完唔好on99咁等黑警到，打完就走！打完就走！打完就走！